有無人覺得黎左LIHKG好似香港脫支咁？

擺脫左啲垃圾強權
搞死左一次（HKG+)實會再有辨法獨立